突發！！！發夢jisoo做左我女友！！

屌！！！好撚sweet

我攬住jisoo一齊去迪士尼，sweet撚到唔捨得起身

今生無憾阿真係

妻秀

精神力幾級